不要海牙審判！

要閻王！

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

血債要用血還

全家一齊審！